其實突發天災會否同時震散該國家貨幣?

台灣中央氣象局地震測報中心，將昨天晚上9時56分發生在花蓮、黎克特制5.8級地震，重新修訂為6.1級。日本氣象廳及美國地質調查所更推測為6.5級。凌晨過後餘震不斷，由凌晨零時起至清晨5時，已發生25次地震。

是次地震震央大多位於花蓮外海或花蓮秀林鄉，規模介乎3.5至4.4級。而最強的4.4級地震，發生在今天凌晨0時54分，震央在花蓮近海(花蓮縣政府北偏東方33.4公里處)，震源深度12.1公里，最大震度為花蓮和平、宜蘭南澳震度3級。根據台灣氣象局統計，昨天總計發生25次地震，若加上今天零時至5時，也已發生25次地震，兩天總計已有50次地震。